陳嘉倩係咪香港最靚的新聞報導員？

只論樣

梁凱寧

左文薏

咪偷偷地負皮夠膽就放低個人名挑戰嘉倩

好童顏

而班唔識食喺度比負皮

飛釘post

點解我搵唔到

NOW 332好多個都幾靚下。

圖？？？名？！？！

嘉倩係最靚架

娶到佢做老婆真係命都短幾年

陳嘉倩如果出名器就正

折壽都制

呢個真係靚

應該得22歲

隔離果個乜水
佢仲正喎

李穎琳

藍可盈輕鬆完勝

呢個已經冇人理

仲好 無人同我爭
你地慢慢爭嘉倩

你慢慢同吳璟俊爭

Su牙

睇過now嗰啲未

陳嘉欣唔正咩? 點解冇人講

都正，烈女咁款

訂左婚

我都覺

邊有訂婚呀

source please

所以你放心，你一定好長命

單身架

唔明點解佢咁靚都唔搵有錢佬
條仔普通打工仔+唔靚仔

散左好耐啦

張曉雯

圖？

利君雅

係咪無做

無做tbb la

問過nowtv班主播未